% CONCLUSIONI
\begin{frame}
\begin{block}{Conclusioni}
	\begin{center}
	\begin{itemize}
		\item Perdite di ioni accentuate nell'equilibrio "finger like" con andamento temporale caratterizzato da picchi accentuati.
		\item Nessuna risonanza geometrica osservata
		\item Isole magnetiche e regioni stocastiche rovinano il confinamento delle particelle
	\end{itemize}
	\end{center}
\end{block}
\begin{block}{Ricerche Future}
\begin{center}
\begin{itemize}
	\item Creare equilibri magnetici più realistici
	\item Studiare il ruolo del campo elettrico indotto
	\item Condurre confronti quantitativi tra gli equilibri
\end{itemize}
\end{center}
\end{block}
\end{frame}